得罪講句 比人告 律師費點算

先唔好講林祖洩呢筆

高登仔口不擇言

百粉_ 等等叫呢到誹謗

到時賠錢 律師費 等等腦點搞

大家咁有義氣會唔會夾錢？

我會！！！！！

白粉先岩

痴線 有邊份報紙會賣過白分

百份

之前高登比人告係因為唔肯交會員資料？

打錯字

正經post無人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推